而家civil真係好難撈

34蚊

有咩問題，人地擺明請intern

屌你 grad咗 又有intern experience 就兩皮幾啦

識西班牙文都係34

性價比要求極高

西班牙文 做乜鳩

所以都話civil已爆
啲人工低到

$34

酒店捧餐都6，70一個鐘

Civil 仔有咩存在意義

去西班牙起樓 ?!

每週工作一天

1天咋